環球時報：預期拜登不會對香港進一步行動

//Biden is not expected to take further actions against Hong Kong under the existing sanctions: senior advisor in HK//

出下聲我覺得會囉，但行動啦喎，中國好明佢既

關你撚事咩

我覺得國會話事
拜登難講

2016： 特朗普孫女學寫書法，中美關係有望改善

唔會咁架，我唔信！

講得太早，最終邊位當選未定。

連登：China Joe

CHINAJOE 會好聽話, 放心

其實侵侵啲制裁都不痛不癢嘅